有無巴打個軚盤可以調較大細聲

用車機駁手機播音樂時可以用軚盤d大細聲制較到音量，但唔知點解開左車，或隔左一陣就用唔到軚盤d制較大細聲，之前都無問題，係有次reset完車機就咁😢😢

push

乜揀野型號又唔講

試吓另一部電話先

車機係pioneer avh-x1750dvd，用iphone 12

本身無事，係之前reset完車機就咁

唔好意思講漏左🙇‍♂️🙇‍♂️

你要再set部車機
要開返軚盤控制

有set番，開車前可用到，但到開車途中就唔得

咩車嚟？

honda civic

brand new車代理送嘅機？定係你之後自己裝？

2手後裝的，舊車黎

😥

壞左，講完

我喇叭可以較大細聲
尻改架車之後連死氣喉都可以校大細聲
但軚盤未試過有聲，唔知點改？